身邊有無邊個朋友喺你最低潮嘅時候俾左好多支持你

好多謝你

無

有
好似鍾意咗佢

有 但好似比人收咗做兵

有 佢鍾意過我
依家佢有拖拍
大家冇非份之想
係好好嘅朋友

都唔錯吖

踩多你幾腳就大把

更加顯出雪中送炭嘅可貴

無乜朋友，基本上每次低潮都係自己抑壓住撐過

有，但係好似無以為報

有
但都有d扮支持但做d野就相反
岩岩經歷完

分享下

俾人踩多腳就試過 同個朋友傾訴完 竟然夾埋其他人黎踩多腳 宜家仲要一齊住

有 真係好撚戇鳩
到最後佢竟然係話唔記得你有支持過佢
你陪佢咁多時間都係因為咁岩得閒 hea時間

未必係俾咗好多支持
但係至少靠住最低潮可以睇清楚邊啲人係可以留得過係自己身邊做朋友

興幸有幾個，多謝

慶

有呀 好想同佢講聲多謝

諗諗下其實都唔係
都有一兩句支持
應該感恩

有
同佢放負嘅時候佢都會同我講我有佢係到
雖然兩條仔咁講好gay
但真係好多謝佢